陳詠謙 算唔算超越左 林夕既地位

十首歌有九首都係陳詠謙填

連 衛蘭 Eason 既歌都有份填

首龍舌蘭 漸漸 屌打左咩 黃偉文填比Eason 既舊作

陳詠謙真係好撚尾機

咁早起身？

10點幾醒左 以家去食野 你食唔食

我現時自己肯做飯

陳詠謙 算唔算超越左
林夕既地位 躲藏 不想喝湯
任由目光 留在漫畫一角
為何望母親一眼就如罰留堂

上次講到其實唔差

咩算唔算
根本超越左, 拋離緊啦

等我飲醉酒 你要解釋 等我飲醉酒

唔好搞事 希望大家真心欣賞謙仔d詞

依家個個笑鳩佢 十年後佢肯定上到神台

如果十年後D填詞人更加垃圾 咁佢到時真係有機會上神台

Dear jane 三部曲尾機到

吻停不知幾多歲的你

夕爺追都追唔到啦

講人氣係冇得輸

不得不承認係

原因

陳詠謙 算唔算超越左 林夕既地位 十首歌
有九首歌 都係陳詠謙填
連 衛蘭 Eason 既歌佢都有份填

是其是，非其非！

流行歌詞 Stickers （節錄）陳詠謙

我叻仔我可以肥都無？

負評的確係超越左

可惜無依加無巨星
得返eason